點解飲咖啡會肚痛？

但飲奶就冇事

都係飲一杯/一罐/一盒

有冇人都係咁？

過左期

明顯係你對奶太敏感

咖啡有潤腸既作用